台灣時事節目講天鴿

講到好誇張

關鍵時刻 20170824節目播出版（有字幕）

我雖然國語好廢,但佢講野快到聽唔到30%

點解外國啲新聞報到好似娛樂節目咁

關香港冇經驗咩事條片明明都唔係香港嚟
仲有，香港點會冇颱風假

台仔嘅國際視野只有日本同台灣

睇左頭5分鐘,口講香港D片就係澳門珠海,
講澳門珠海時D片就係香港

同埋香港有風假....

台仔好自豪自己成日打颱風

好過引架台灣d 節目
之前介紹架車, 請五六個專家上黎講
動力一個專家
內籠又一個
外型又一個
總之乜撚野都要拍到好浮誇

聽左N次鬼門關就覺得只係娛樂節目唔係時事科普.....

台狗

呢個節目成日9up
質素同香港網台差唔多

都好過東張西望，雖然都係壞腦袋

關鍵時刻係咁，奇奇怪怪咁

台灣新聞得啖笑

講真 香港唔洗經驗 就算係天鴿 影響都唔會夠台灣咁大

全部澳門片變晒香港
香港無風假

英國研究 中國製造 韓國起源 台灣報導

台灣人都唔係唔知關鍵時刻呢類節目小事化大譁眾取寵
但東張西望呢啲就擺到明無營養兼奶共

香港防風防風暴潮經驗絕不可能差過台灣
只不過係地型關係
香港要台風級入200km內西登先會有d feel
相比台灣東面可能幾百公里已經開始黎料,而且佢地冇遮蔽,好多時係超台直入
其實香港今次唔算重創，得一人死(仲要係自殺)，好彩個風冇向北行多20公里，如果唔係會食埋最致命既西南風

哥仔你d因果關係錯哂
1.雖然好好但聽唔到
2.因為好差所以聽唔到

呢條撚樣資料錯都唔係一次

香港既國際視野只有支那同台灣

差唔多

台灣啲時事節目成日鳩吹又誇張
新聞播youtube 不知所謂

關鍵時刻呢個節目一集十鳩幾個錯誤
啲嘉賓全部無料到
有次個friend send比我，有個嘉賓話97金融風暴係支那揼水比香港救市，戇鳩鳩

當笑片睇確係唔錯
不過d料真係亂q黎